"CFBundleDisplayName" = "在Brave里打开";

/* Label for search engine buttons. The argument corresponds to the name of the search engine. */
"%@ search" = "%@搜索";

/* Button for larger reader font size. Keep this extremely short! This is shown in the reader mode toolbar. */
"+" = "+";

/* Button for smaller reader font size. Keep this extremely short! This is shown in the reader mode toolbar. */
"-" = "-";

/* Button for reader mode font size. Keep this extremely short! This is shown in the reader mode toolbar. */
"Aa" = "Aa";

/* About settings section title */
"About" = "关于";

/* Button to add a bookmark */
"Add Bookmark" = "添加书签";

/* Add device to sync */
"Add Device" = "添加设备";

/* Accessibility label for the Add Tab button in the Tab Tray. */
"Add Tab" = "添加标签";

/* Accessibility label for action adding current page to reading list. */
"Add to Reading List" = "添加到阅读列表";

/* Accessibility message e.g. spoken by VoiceOver after the current page gets added to the Reading List using the Reader View button, e.g. by long-pressing it or by its accessibility custom action. */
"Added page to Reading List" = "已添加页面到阅读列表";

/* Accessibility label for address and search field, both words (Address, Search) are therefore nouns. */
"Address and Search" = "地址和搜索";

/* Shields Ads Stat */
/* individual blocking statistic title */
"Ads and Trackers" = "广告和跟踪器";

/* Label for button to perform advanced actions on the error page */
"Advanced" = "高级";

/* Ask user if site can open iTunes store URL */
"Allow %@ to open iTunes?" = "允许%@打开iTunes？";

/* tabs bar show/hide option */
"Always show" = "总是显示";

/* Message shown in the dialog prompting users if they want to clear everything */
"Are you sure you want to clear all of your data? This will also close all open tabs." = "确定要删除你的所有数据？该操作会关闭所有打开的标签。";

/* Main body of the confirmation alert when the user tries to delete a folder that still contains bookmarks and/or folders. */
"Are you sure you want to delete it and its contents?" = "确定要删除以及其中内容吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure?" = "确定？";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Back button */
"Back" = "后退";

/* cookie settings option */
"Block 3rd party cookies" = "屏蔽第3方cookies";

/* No comment provided by engineer. */
"Block Ads & Tracking" = "屏蔽广告和跟踪";

/* Brave panel individual toggle title */
"Block Phishing" = "屏蔽钓鱼网站";

/* No comment provided by engineer. */
"Block Phishing and Malware" = "屏蔽钓鱼网站和恶意软件";

/* Block pop-up windows setting */
"Block Pop-up Windows" = "屏蔽弹出窗口";

/* Setting to enable popup blocking */
"Block Popups" = "屏蔽弹出窗口";

/* No comment provided by engineer. */
"Block Scripts" = "屏蔽脚本";

/* cookie settings option */
"Block all cookies" = "屏蔽所有的cookies";

/* title for section showing page blocking statistics */
"Blocking Monitor" = "屏蔽监视器";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Bookmark button */
"Bookmark" = "书签";

/* Bookmark Folder Section Title */
"Bookmark Folder" = "书签文件夹";

/* Bookmark Info Section Title */
"Bookmark Info" = "书签信息";

/* title for bookmarks panel */
"Bookmarks" = "书签";

/* The name of the folder that contains desktop bookmarks in the menu. This should match bookmarks.folder.menu.label on Android. */
"Bookmarks Menu" = "书签菜单";

/* The name of the folder that contains desktop bookmarks in the toolbar. This should match bookmarks.folder.toolbar.label on Android. */
"Bookmarks Toolbar" = "书签工具栏";

/* Button to show the bookmarks and history panel */
"Bookmarks and History Panel" = "书签和历史记录面板";

/* Button to show the brave panel */
"Brave Panel" = "Brave面板";

/* Section title for adbblock, tracking protection, HTTPS-E, and cookies */
"Brave Shield Defaults" = "Brave默认保护";

/* Brave sync page title */
"Brave Sync" = "Brave Sync";

/* Shown in intro screens */
"Brave blocks ads.\nBrave stops trackers.\nBrave is designed for speed and efficiency." = "Brave屏蔽广告。
Brave阻止跟踪器。
Brave专为更快的速度，更高的效率而设计";

/* email subject */
"Brave for iOS Feedback" = "iOS上关于Brave的反馈";

/* Shown in intro screens */
"Brave is Faster,\nand here's why..." = "Brave速度更快，
是因为...";

/* Shown in intro screens */
"Brave keeps you safe as you browse." = "Brave让你的浏览体验更安全";

/* No comment provided by engineer. */
"Brave won't remember any of your history or cookies, but new bookmarks will be saved." = "Brave不会保存您的任何历史或cookies，但新的书签会被保存";

/* See http://mzl.la/1G7uHo7 */
"Brave would like to access your Photos" = "Brave想拥有您手机的访问权";

/* Accessibility label for brightness adjustment slider in Reader Mode display settings */
"Brightness" = "亮度";

/* Shown in intro screens */
"Browse with us and your privacy is protected, with nothing further to install, learn or configure." = "无需其他的安装，学习和配置，Brave浏览器会保护您的隐私，";

/* Settings item for clearing browsing history */
"Browsing History" = "浏览历史";

/* Settings item for clearing the cache */
"Cache" = "高速缓存";

/* Alert Call Button */
"Call" = "呼叫";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* Accessibility hint for the color theme setting buttons in reader mode display settings */
"Changes color theme." = "改变主题颜色";

/* Accessibility hint for the font type buttons in reader mode display settings */
"Changes font type." = "改变字体";

/* Sync device settings footer details */
"Changing settings will only affect data that this device shares with others." = "更改设置只会影响此设备与其他设备共享的数据。";

/* Used as a button label in the dialog to Clear private data dialog */
"Clear" = "清除";

/* Title of the Clear private data dialog. */
"Clear Everything" = "全部清除";

/* Button in settings that clears private data for the selected items. Also used as section title in settings panel */
"Clear Private Data" = "清除隐私数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Search" = "清除搜索";

/* Accessibility label for action denoting closing a tab in tab list (tray) */
"Close" = "关闭";

/* Setting for closing private tabs */
"Close Private Tabs" = "关闭私人标签页";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Tab" = "关闭标签页";

/* No comment provided by engineer. */
"Closing tab" = "关闭标签页";

/* Code words section title */
"Code Words" = "密语";

/* Cookie settings option title */
"Cookie Control" = "cookie控制";

/* Settings item for clearing cookies */
"Cookies" = "Cookies";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷贝";

/* Copy the URL from the location bar */
"Copy Address" = "拷贝地址";

/* Context menu item for copying an image to the clipboard */
"Copy Image" = "拷贝图片";

/* Context menu item for copying a link URL to the clipboard */
"Copy Link" = "拷贝链接";

/* Accessibility message e.g. spoken by VoiceOver after the user wanted to add current page to the Reading List and this was not done, likely because it already was in the Reading List, but perhaps also because of real failures. */
"Could not add page to Reading List. Maybe it's already there?" = "无法向阅读列表中添加页面。也许该页面已经存在于列表中？";

/* Dark theme setting in Reading View settings */
"Dark" = "暗";

/* Accessibility label for button decreasing font size in display settings of reader mode */
"Decrease text size" = "缩小字体";

/* Open search section of settings */
"Default Search Engine" = "默认搜索引擎";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* Title for deselecting all selected logins */
"Deselect All" = "取消选择全部";

/* The folder name for the virtual folder that contains all desktop bookmarks. */
"Desktop Bookmarks" = "桌面书签";

/* Title for new device popup */
"Device Name" = "设备名称";

/* Sync device settings page title. */
"Devices" = "设备";

/* Sync you browser settings across devices. */
"Devices & Settings" = "设备和设置";

/* cookie settings option */
"Don't block cookies" = "不要拦截cookies";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* Button to not save the user's password */
"Don’t Save" = "不保存";

/* brave shield on/off toggle off state */
"Down" = "下";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* Accessibility label for entering search mode for logins */
"Enter Search Mode" = "进入搜索模式";

/* Sync enter code words */
"Enter code words" = "输入密语";

/* Enter sync code words below */
"Enter code words below" = "在下面输入密语";

/* Description for new folder popup */
"Enter folder name" = "输入文件夹名称";

/* Shields Time Saved Stat */
/* Private tab details */
"Even though sites you visit in private tabs are not saved locally, they do not make you anonymous or invisible to your ISP, your employer, or to the sites you are visiting." = "虽然在“私人”标签中访问的网站不会在本地保存，但不会让您对您的 ISP、雇主或访问的网站匿名或不可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Find" = "查找";

/* Find text in page. */
"Find \"%@\"" = "查找 \"%@\"";

/* Share action title */
"Find in Page" = "查找页面";

/* individual blocking statistic title */
"Fingerprinting Methods" = "指纹识别方法";

/* No comment provided by engineer. */
"Fingerprinting Protection" = "指纹保护";

/* blocking stat title */
"Fingerprinting\nProtection" = "指纹识别
保护";

/* Folder */
"Folder" = "文件夹";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Forward button */
"Forward" = "向前";

/* General settings section title */
"General" = "通用";

/* New sync code button title */
"Get a new sync code" = "获取新的同步代码";

/* Shown in intro screens */
"Get ready to experience a Faster, Safer, Better Web." = "准备好跟我们一起享受更快，更安全，更优秀的浏览体验";

/* Label for button to go back from the error page */
"Go Back" = "后退";

/* Grand camera access */
"Grant camera access" = "授予摄像头访问权限";

/* No comment provided by engineer. */
"HTTPS Everywhere" = "HTTPS Everywhere";

/* individual blocking statistic title */
"HTTPS Upgrades" = "HTTPS更新";

/* Shields Https Stat */
/* Hide password text selection menu item */
"Hide" = "隐藏";

/* Panel accessibility label */
"History" = "历史";

/* Shown in intro screens */
"In case you hit a speed bump" = "以防您遇到减速带";

/* Accessibility label for button increasing font size in display settings of reader mode */
"Increase text size" = "增大字体";

/* title for per-site shield toggles */
"Individual Controls" = "个人控制";

/* Accessibility label for the introduction tour carousel */
"Intro Tour Carousel" = "简介演示";

/* String spoken by assistive technology (like VoiceOver) stating on which page of the intro wizard we currently are. E.g. Introductory slide 1 of 3 */
"Introductory slide %@ of %@" = "简介幻灯片 %1$@ of %2$@";

/* Additional warning text when clicking the Advanced button on error pages */
"It may be a misconfiguration or tampering by an attacker. Proceed if you accept the potential risk." = "这可能是由攻击者造成的配置错误或篡改。如果您接受它带来的潜在风险，可以继续";

/* Footer label describing when the login was last modified with the timestamp as the parameter */
"Last modified %@" = "上次修改%@";

/* History tableview section header */
"Last month" = "上个月";

/* History tableview section header */
"Last week" = "上星期";

/* Text button displayed when there are no tabs open while in private mode */
"Learn More" = "详情";

/* Private tab information link */
"Learn about private tabs." = "了解“私人”标签";

/* Light theme setting in Reading View settings */
"Light" = "亮";

/* Link for going to the non-reader page when the reader view could not be loaded. This message will appear only when sharing to Firefox reader mode from another app. */
"Load original page" = "加载原始页面";

/* Message displayed when the reader mode page is loading. This message will appear only when sharing to Firefox reader mode from another app. */
"Loading content…" = "正在加载内容…";

/* Bookmark folder location */
"Location" = "位置";

/* Label used as an item in Settings. When touched, the user will be navigated to the Logins/Password manager. */
"Logins" = "登陆";

/* No comment provided by engineer. */
"Logins will be permanently removed." = "将永久删除登录。";

/* No comment provided by engineer. */
"Logins will be removed from all connected devices." = "将从所有连接设备删除登录。";

/* Name for Mark as read button in reader mode */
"Mark as Read" = "标为已读";

/* Name for Mark as unread button in reader mode */
"Mark as Unread" = "标为未读";

/* The title of the folder that contains mobile bookmarks. This should match bookmarks.folder.mobile.label on Android. */
"Mobile Bookmarks" = "移动书签";

/* Bookmark title / Device name */
"Name" = "名称";

/* Accessibility label for the navigation toolbar displayed at the bottom of the screen. */
"Navigation Toolbar" = "导航工具栏";

/* tabs bar show/hide option */
"Never show" = "从不显示";

/* Title for new folder popup */
"New Folder" = "新文件夹";

/* No comment provided by engineer. */
"New Private Tab" = "新私人标签页";

/* No comment provided by engineer. */
"New Tab" = "新的标签页";

/* Accessibility label for next result button in Find in Page Toolbar. */
"Next in-page result" = "下一篇结果页";

/* For search suggestions prompt. This string should be short so it fits nicely on the prompt row. */
"No" = "否";

/* Title displayed when no logins are found after searching */
"No logins found" = "找不到登录";

/* Message spoken by VoiceOver to indicate that there are no tabs in the Tabs Tray */
"No tabs" = "没有标签页";

/* shields overview footer message */
"Note: Some sites may require scripts to work properly so this shield is turned off by default." = "注意：某些网站可能要求脚本正确工作，所以默认情况下会关闭此屏蔽。";

/* OK button */
"OK" = "好";

/* Toggled OFF accessibility value */
"Off" = "关闭";

/* Settings item for clearing website data */
"Offline Website Data" = "脱机网站数据";

/* Toggled ON accessibility value */
"On" = "开启";

/* Open and Fill website text selection menu item */
"Open & Fill" = "打开并填充";

/* Share action title */
"Open Desktop Site tab" = "打开桌面站点选项卡";

/* Context menu for opening image in new tab */
"Open Image In New Tab" = "在新标签中打开图片";

/* Context menu option for opening a link in a new private tab */
"Open In New Private Tab" = "打开新的私人标签";

/* Context menu item for opening a link in a new tab */
"Open In New Tab" = "在新的标签页打开";

/* See http://mzl.la/1G7uHo7 */
"Open Settings" = "打开设置";

/* See http://mzl.la/1LXbDOL */
"Open articles in Reader View by tapping the book icon when it appears in the title bar." = "当图书图标出现在标题栏时点击该图标打开读者阅览中的文章";

/* Shown in error pages for files that can't be shown and need to be downloaded. */
"Open in Safari" = "在Safari中打开";

/* String indicating that the file can be opened in another application on the device */
"Open in…" = "其他方式打开...";

/* Sync pair device settings section title */
"Pair" = "配对";

/* Accessibility label for the Home panel's top toolbar containing list of the home panels (top sites, bookmarsk, history, remote tabs, reading list). */
"Panel Chooser" = "面板选择器";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Password Manager button */
"Password Manager" = "密码管理器";

/* Setting for behaviour of password manager button */
"Password Manager Button" = "密码管理器按钮";

/* Paste the URL into the location bar */
"Paste" = "粘贴";

/* Paste the URL into the location bar and visit */
"Paste & Go" = "粘贴并继续";

/* Description for new device popup */
"Please enter a name for this device" = "请输入此设备的名称";

/* Accessibility label for previous result button in Find in Page Toolbar. */
"Previous in-page result" = "上一篇结果页";

/* Settings privacy section title */
"Privacy" = "隐私";

/* Show Brave Browser Privacy Policy page from the Privacy section in the settings. */
"Privacy Policy" = "隐私条例";

/* Private button title */
"Private" = "隐私";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Browsing" = "私人浏览";

/* Setting to keep app in private mode */
"Private Browsing Only" = "仅限私人浏览";

/* Accessibility label for toggling on/off private mode */
"Private Mode" = "隐私模式";

/* Private mode icon next to location string */
"Private mode icon" = "隐私状态图标";

/* QR Code section title */
"QR Code" = "二维码";

/* Title for quick-search engines settings section. */
"Quick-search Engines" = "快速搜索引擎";

/* Name for display settings button in reader mode. Display in the meaning of presentation, not monitor. */
"Reader Mode Settings" = "读者模式设置";

/* Accessibility label for the Reader View button */
"Reader View" = "读者查看";

/* Panel accessibility label */
"Reading list" = "阅读列表";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Reload button */
"Reload" = "重新加载";

/* No comment provided by engineer. */
"Reload Page" = "重新加载页面";

/* Action button for deleting_history_entries_in_the_history_panel. */
"Remove" = "移除";

/* Name for button removing current article from reading list in reader mode */
"Remove from Reading List" = "从阅读列表中移除";

/* Button shown in editing mode to remove this site from the top sites panel. */
"Remove page" = "移除页面";

/* Sync remove device. */
"Remove this device" = "移除此设备";

/* Sync remove device? */
/* Show mail composer to report a bug. */
"Report a bug" = "报告一个错误";

/* Reveal password text selection menu item */
"Reveal" = "显示";

/* Font type setting in the reading view settings */
"Sans-serif" = "无衬线字体";

/* Context menu item for saving an image */
"Save Image" = "保存图片";

/* Button to save the user's password */
"Save Login" = "保存登陆";

/* Setting to enable the built-in password manager */
"Save Logins" = "保存登陆";

/* Prompt for saving a login. The first parameter is the username being saved. The second parameter is the hostname of the site. */
"Save login %@ for %@?" = "保存登陆%1$@ for %2$@？";

/* See http://mzl.la/1LXbDOL */
"Save pages to your Reading List by tapping the book plus icon in the Reader View controls." = "在读者阅览控制中点击图书加号图标可以保存页面到你的阅读列表中";

/* Prompt for saving a password with no username. The parameter is the hostname of the site. */
"Save password for %@?" = "保存密码%@？";

/* Settings item for clearing passwords and login data */
"Saved Logins" = "保存登陆";

/* Scan sync code button title */
"Scan or enter code" = "扫描或输入代码";

/* individual blocking statistic title */
"Scripts Blocked" = "脚本已被屏蔽";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜索";

/* Accessibility label for the search input field in the Logins list */
"Search Input Field" = "搜索输入字段";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Settings" = "搜索设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in page" = "在页面中搜索";

/* The text shown in the URL bar on about:home */
"Search or enter address" = "搜索或输入地址";

/* Accessibility label for image of default search engine displayed left to the actual search suggestions from the engine. The parameter substituted for \"%@\" is the name of the search engine. E.g.: Search suggestions from Google */
"Search suggestions from %@" = "从%@上搜索建议";

/* Accessibility hint describing the action performed when a search suggestion is clicked */
"Searches for the suggestion" = "寻找建议";

/* Accessibility label for the lock icon, which is only present if the connection is secure */
"Secure connection" = "安全连接";

/* Title for selecting all logins */
"Select All" = "全选";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Location Bar" = "选择地点栏";

/* option in settings screen */
"Send crash reports and metrics" = "发送崩溃报告和指标";

/* Sepia theme setting in Reading View settings */
"Sepia" = "墨色";

/* Font type setting in the reading view settings */
"Serif" = "衬线体";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Share button */
"Share" = "分享";

/* Context menu item for sharing a image */
"Share Image" = "分享图像";

/* Context menu item for sharing a link URL */
"Share Link" = "分享链接";

/* message shown briefly in URL bar */
"Shields Down" = "屏蔽关闭";

/* message shown briefly in URL bar */
"Shields Up" = "屏蔽开启";

/* Button to show the bookmarks list */
"Show Bookmarks" = "显示书签";

/* Button to show the history list */
"Show History" = "显示历史";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Next Tab" = "显示下个标签页";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Previous Tab" = "显示之前标签页";

/* Label for show search suggestions setting. */
"Show Search Suggestions" = "显示搜索建议";

/* Accessibility Label for the tabs button in the browser toolbar */
"Show Tabs" = "显示标签页";

/* Setting to show/hide the tabs bar */
"Show Tabs Bar" = "显示标签页工具栏";

/* Show the on-boarding screen again from the settings */
"Show Tour" = "演示";

/* tabs bar show/hide option */
"Show in landscape only" = "仅显示景观";

/* Password Manager show picker option */
/* shields overview message */
"Site Shields allow you to control when ads and trackers are blocked for each site that you visit. If you prefer to see ads on a specific site, you can enable them here." = "利用网站屏幕，您在访问每个网站时可以控制是否拦截广告和跟踪程序。如果您希望查看某个特定网站的广告，则可以在此处启用这些广告。";

/* Brave panel topmost title */
"Site shield settings" = "网站保护设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Browsing" = "开始浏览";

/* Accessibility Label for the browser toolbar Stop button */
"Stop" = "停止";

/* Support section title */
"Support" = "支持";

/* Accessibility hint for tab tray's displayed tab. */
"Swipe right or left with three fingers to close the tab." = "用三根手指向右或向左滑动可关闭标签。";

/* Sync settings section title */
"Sync" = "同步";

/* Sync settings welcome */
"Sync browser data between your devices securely using Brave Sync, no account creation required. Tap below to get started." = "使用 Brave Sync，无需创建账户，您就可以在设备之间同步浏览器数据。点击下面即可开始同步。";

/* Sync device settings section title */
"Sync on this device" = "同步此设备";

/* Sync to existing device */
"Sync to device" = "同步到设备";

/* Message spoken by VoiceOver saying the position of the single currently visible tab in Tabs Tray, along with the total number of tabs. E.g. \"Tab 2 of 5\" says that tab 2 is visible (and is the only visible tab), out of 5 tabs total. */
"Tab %@ of %@" = "标签页%1$@ of %2$@";

/* Accessibility label for the Tabs. */
"Tabs" = "标签";

/* Message spoken by VoiceOver saying the range of tabs that are currently visible in Tabs Tray, along with the total number of tabs. E.g. \"Tabs 8 to 10 of 15\" says tabs 8, 9 and 10 are visible, out of 15 tabs total. */
"Tabs %@ to %@ of %@" = "标签页%1$@ to %2$@ of %3$@";

/* Accessibility label for the Tabs Tray view. */
"Tabs Tray" = "标签托盘";

/* Shown in intro screens */
"Tap the Brave button to temporarily disable ad blocking and privacy features." = "点击Brave按钮暂时关闭广告屏蔽和隐私功能";

/* Show Brave Browser TOS page from the Privacy section in the settings. */
"Terms of Use" = "使用条款";

/* Warning text on the certificate error page */
"The owner of %@ has configured their website improperly. To protect your information from being stolen, Brave has not connected to this website." = "%@的所有者未正确配置其网站。为了防止您的信息被盗，Brave尚未连接到此网站。";

/* Message displayed when the reader mode page could not be loaded. This message will appear only when sharing to Firefox reader mode from another app. */
"The page could not be displayed in Reader View." = "该页面无法显示在阅读器视图中。";

/* Error displayed when reader mode cannot be enabled */
"There was an error converting the page" = "转化页面时出现错误";

/* Description of the confirmation dialog shown when a user tries to clear their private data. */
"This action will clear all of your private data. It cannot be undone." = "该操作会清除你所有隐私数据，并且该操作不能被撤回。";

/* See http://mzl.la/1G7uHo7 */
"This allows you to save the image to your Camera Roll." = "这将允许您保存图像到您的手机相册中";

/* Sync remove device? */
/* Title of the confirmation alert when the user tries to delete_a_folder_that_still_contains_bookmarks_and/or folders. */
"This folder isn't empty." = "该文件夹不是空的";

/* Private tab title */
"This is a Private Tab" = "这是“私人”标签。";

/* History tableview section header */
"Today" = "今天";

/* Panel accessibility label */
"Top sites" = "热门网站";

/* Shields Trackers Stat */
/* Shown in error pages on a button that will try to load the page again */
"Try again" = "重试";

/* Prompt shown before enabling provider search queries */
"Turn on search suggestions?" = "开启搜索建议功能";

/* Accessiblity hint for toggling on/off private mode */
"Turns private mode on or off" = "开启/关闭隐私模式";

/* Bookmark URL */
"URL" = "URL";

/* Description on popup when setting up a sync group fails */
"Unable to create new sync group." = "无法创建新同步组。";

/* The name of the folder that contains unsorted desktop bookmarks. This should match bookmarks.folder.unfiled.label on Android. */
"Unsorted Bookmarks" = "未排序的书签";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsuccessful" = "未成功";

/* The default name for bookmark item without titles. */
"Untitled" = "无标题";

/* brave shield on/off toggle on state */
"Up" = "上";

/* Button to update the user's password */
"Update" = "更新";

/* Prompt for updating a login. The first parameter is the username for which the password will be updated for. The second parameter is the hostname of the site. */
"Update login %@ for %@?" = "为%2$@更新登陆%1$@ ";

/* Prompt for updating a password with no username. The parameter is the hostname of the site. */
"Update password for %@?" = "为 %@更新密码";

/* Setting to allow user in non-english locale to use adblock rules specifc to their language */
"Use regional adblock" = "使用地区广告拦截";

/* Sync add device description */
"Using a second device navigate to Brave Settings > Sync. Capture the QR Code (above) with second device, or enter code words if no camera is available." = "使用第二个设备导航到“Brave 设置”>“同步”。使用第二个设备获取二维码（如上），如果没有摄像头，也可以输入密语。";

/* Sync to existing device description */
"Using existing synced device open Brave Settings and navigate to “Devices & Settings”, tap ‘+’ to add a new device and reveal sync code." = "使用现有已同步设备打开“Brave 设置”并导航到“设备和设置”，点击“+”以添加新设备和生成二维码。";

/* Version number of Brave shown in settings */
"Version %@ (%@)" = "版%1$@ (%2$@)";

/* Button label to temporarily continue to the site from the certificate error page */
"Visit site anyway" = "执意访问网站";

/* Warning text when clicking the Advanced button on error pages */
"Warning: we can't confirm your connection to this website is secure." = "警告：我们不能确认您连接到该网站是安全的";

/* Accessibility label for the main web content view */
"Web content" = "网站内容";

/* Shown in intro screens */
"Welcome to Brave." = "欢迎使用Brave";

/* The title for the empty Top Sites state */
"Welcome to Top Sites" = "欢迎到热门网站";

/* See http://mzl.la/1LXbDOL */
"Welcome to your Reading List" = "欢迎来到您的阅读列表";

/* Will be displayed in Settings under 'Close Private Tabs' */
"When Leaving Private Browsing" = "当离开隐私浏览时";

/* For search suggestions prompt. This string should be short so it fits nicely on the prompt row. */
"Yes" = "是";

/* History tableview section header */
"Yesterday" = "昨天";

/* Footer message on picker for 3rd party password manager setting */
"You can choose to show a popup to pick your password manager, or have the selected one open automatically." = "您可以选择显示弹出窗口来选择密码管理器，或者让所选管理器自动打开。";

/* Title on the certificate error page */
"Your connection is not private" = "您的连接不是私人连接";

/* Description label for the empty Top Sites state. */
"Your most visited sites will show up here." = "您访问最频繁的网站将会出现在这里";

/* Time Saved Days */
/* Time Saved Hours */
/* Relative time for a tab that was visited within the last few moments. */
"just now" = "刚刚";

/* Time Saved Minutes */
/* Relative date for dates older than a month and less than two months. */
"more than a month ago" = "超过一个月之前";

/* Description for a date more than a week ago, but less than a month ago. */
"more than a week ago" = "超过一周之前";

/* Title for password row in Login Detail View */
"password" = "密码";

/* Accessibility label for read article in reading list. It's a past participle - functions as an adjective. */
"read" = "已读";

/* Time Saved Seconds */
/* Relative date for date in past week. */
"this week" = "本周";

/* Relative date for date older than a minute. */
"today at %@" = "今天在%@";

/* Accessibility label for unread article in reading list. It's a past participle - functions as an adjective. */
"unread" = "未读";

/* Title for username row in Login Detail View */
"username" = "用户名";

/* Title for website row in Login Detail View */
"website" = "网站";

